最新TIME封面

Hong Kong Is on the Frontlines of a Global Battle For Freedom
By Feliz Solomon
9:00 PM EDT

Demonstrators prepare rocks to throw at police officers during a demonstration on June 12.
Rocks?